點解用「吾」字大家咁反感？？？

吾明真係

吾吾！

吾 明明就係解作我
多得你班5p仔,搞到我唔敢用"吾"做第一人稱

文化黎

臨時演員都係演員嚟，個係字都打錯，真系吾明梨